幾經濟輿論spin去政治點睇？

其實有點好明顯既事實就係
一個地方既政治搞唔好 經濟點都會唔好
短期上經濟既犠牲可以逼使政府就範->長遠黎睇反而對經濟係好